Ik weet nooit waar mijn vrouw en mijn vrouw nooit weet wat ik doe.
Wanneer wij - we doen aan soms, als we uit eten samen, of ga naar de Duke's - we vertellen elkaar de meest absurde verhalen met de meest ernstige gezichten.
Mijn vrouw is erg goed - veel beter zelfs dan ik.
Ze nooit verward over haar data, en dat doe ik altijd.
Maar toen ze me maakt ze geen rij.
Ik zou soms willen zij; maar zij lacht naar me."
"Ik haat de manier waarop je praat over uw huwelijksleven, Harry," zei Basil Hallward, flaneren in de richting van de deur die leidde tot de tuin.
"Ik geloof dat je echt een zeer goede echtgenoot, maar dat u wel schamen voor uw eigen deugden.
U bent een buitengewone kerel.
Je Never Say een morele zaak, en je nooit een verkeerde dingen.
Uw cynisme is gewoon een pose."
"Natuurlijk is gewoon een pose, en de meest irritante poseren ik weet het," riep Lord Henry, lachen en twee jonge mannen deden in de tuin en samen genesteld op een lange bamboe stoel die stond in de schaduw van een hoge laurel bush.
Het zonlicht gleed over de gepolijste bladeren.
In het gras, witte margrieten waren tremulous.
Na een pauze, Lord Henry uitgetrokken zijn horloge.
"Ik ben bang dat ik moet gaan, basilicum," hij: "en voordat ik ga, leg ik de nadruk op uw antwoord op een vraag van mij hebt u enige tijd geleden."
"Wat is dat?"
zei de schilder, hij houdt de ogen op de grond.
"Je weet wel."
"Ik weet niet, Harry."
